有位警察英勇瀨野

唔知死得未

Source?

雪糕筒獲勝

有無人去執雞

Fb 大埔group

冤魂索命

死得未？未死得就起身咪詐詐帝呃工傷

交通都學人呃工傷

green object 阻住條路咋

唔好死住呀 d cancer 愛滋 器官衰竭等緊你架 要生存落去 百病纏身 求死不能

希望佢死唔去都終身殘廢啦

皇
天
擊
殺

見唔到任何樓主口中講既警察
我只係見到地下有舊green object

有四件objects 阻住條大路
有冇垃圾車去清清